(陰謀JJ)黃台仰件事以家先爆係咪幫送中條例助攻

屌遲唔講早唔講突然爆出來
建制派又有理由要立送中條例

6月9 - 香港人不見不散

有咩關係

你係咪掉轉左諗，黃台仰現在被爆成功申請難民身份，從另一角度解釋西方國家認為香港這次的檢控屬政治迫害先會批。

再進一步引證，逃犯條例在香港是會被濫用,成為政治迫害的工具。

藍絲唔係咁睇以家條友係審緊走佬
正中比卡超所講D事係正確

德國同香港冇司法互助咩？